（有圖）舒緩情緒系列 包你訓得著

琴晚發夢 夢到個插畫師要舒緩情緒健康
利申 真係發夢夢到 如有雷同 實屬巧合

推！！

支持

聽基督教徒唱歌就得
唔洗搞咁多

應該要畫返幅sing hallelujah to the lord

睇完有啲眼濕濕 正唔正常

頂，多謝巴打

多謝你，有用

推
幾晚都訓唔著

推

畫風好正

絕對正常！有咩搵人傾吓啦

喊左出黎

點解睇完會眼濕濕咁得意

好靚 push

呢幾日發生既事，真係好影響精神健康，我自己都訓唔好，胃口都差左

我健開身 星期三之後已經冇心機操 日日睇新聞夜晚訓唔到 宜家肌肉細左 又冇左操gym既心